24歲，想搬出去住

戶口得十零萬
扣除mpf月入27k
應唔應該搬出去? 黎緊份工office好遠
香港有冇得分房出租

有冇人有房出租? 港島沿線please

冇人想知你戶口有幾多錢同月入幾多

我碌鳩5吋長

西灣河岩唔岩 平平地收你皮五個月算

你老母哪有錢

我俾人插都o

利申：非gay

想住邊區？

得27k 冇咩選擇wo Ching 剩租新界區都15k至20k 剩低10k至7k洗你夠唔夠啊

我大你3年月入55k 自己住 供15k樓 5k養車 比10k家用之後保險水電自己洗 先剩到10k. 我係你就唔搬出黎